[Master Wong] 入黎睇下遇到危險點自衛

唔知有無人睇開Master Wong，佢有好多片教人點自衛。好似：

推